岩岩果燃台問左個大陸人

佢話支持我地 翻唔到內地就算了

7/9機場更新 求求大家

正常幫佢打格仔啦
毒果on99

聽到

為民主 為自由

直播呀！打乜野格？

有呢種思維嘅絕對適合留低香港
否則應該返大灣區

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

真勇士

推到有片

佢講到有點哽咽

我聽到都傻左一傻
記:支持嗎
烈士:當然支持 支持民主XXXXX

完全歡迎

條友扑左既 一係5毛一係就傻西黎

祝佢平安

暴大有個上海婆就係咁樣
d廣東話好好聽，仲清過董建華、肥蛆呢類老上海

其實,我相信中國是可以改變
但土共一日不倒,呢D正常人會被批鬥

我地今次一定要贏,唔止為左自己
贏就可以幫助到呢D正常人

唔番就番低啦

留係香港

真 勇武